【壹週城寨】素人韓國瑜之死（劉細良）

【壹週城寨】素人韓國瑜之死（劉細良） | 2020-06-12 | 壹週刊

韓國瑜點會係素人？

樓主走先 呢度我頂住
等睇細良打手入嚟討伐你